香港市民要獨立思考

唔好成日話無PLAN、PLAN好又改、唔好衝、幾時衝、佔定散、合作定唔合作
多D自己分析 自己執生醒爬拉

佔定散依啲野真係唔洗靠人

你想的佔咪佔

想散咪散

理人做咩

推